【寶光論政】我對香港參政者的期望

這是我對他們最起碼的要求，而不是全部要求。因為要做高檔次的從政者，還有進階條件。

1. 擁護基本法；

2. 支持目前中國大陸的執政者繼續；

3. 履行基本法規定的責任：

--- 特首須要同時對香港市民+ 北京中央負責；

---行政會議成員須要大公無私，以市民福祉為首要考慮；

----司局長須要挺身而出，竭力維護市民的權益，做到周總理的鞠躬盡瘁死而後已；而不是尸位素餐，坐享其成【正如李敖說的：作著茅廁不拉屎】，市民埋怨他們‘龜縮’。

---立法會議員：須要監督政府，順從民意，勤力瞭解社會情況；而不是做政府的應聲蟲，助紂為虐，欺壓普羅大眾。